有冇師兄23蚊炒底pltr

I feel good

23咁高？ 唔爭在等多兩日 18都有

星期一升好走喇

唔想miss左爆升機會
唔短炒睇長線

分咗一半落注再跌再買

只值13蚊..

上個禮拜最低22，跌穿就仆街

點會miss😅 唔好哂錢

23是底？

真

23鑽石底

個底係邊牙

匯豐

入遠call

日日都有post吹奏呢隻垃圾股
睇黎真係唔會升返上去

只值3蚊...

23呢個位一打就穿

睇15好大個支持位

等吓先 $6～$7 都有機嘅

9up 都有個譜，睇財報佢簽左好多份大contract，益利唔錯
如果跌到$6-$7我按埋層樓買

下個禮拜13蚊接你地

我都幾有信心會爆跌
之前gme wallstreetbet 炒過呢隻野都未跌返落去

真
其實用EXCEL 都整到嘅技術
依個市值真係吹得太大

咪就係，最多只值$15

市值15蚊就差唔多

唔等錢駛唔怕啦，呢隻我睇好會成長，利申平均25.5x

22.8$, 開咗孖

Excel? 小畫家都得啦

利申：重倉咗

等多幾日得返8蚊

我唔用基本面答你
基本面的話佢只值19 左右

我用技術面答你
1H macd dif大負數上衝0既後果
只會係小反彈然後跌得更不堪入目。

自己睇路

400幾億美金市值，
100億都俾多

講多句
我睇月PLTR係幾準，之前睇穿咗佢vcp同會被ss
我都唔想再準落去，求燈。

基本面答你 技術好普通 財報好普通 限制性大 估值高 同中國老千公司差唔多 1文不值

$23鑽石底, 京都未京過

average cost 30 都未驚

低過20蚊入貨

唔個個1.9萬億有冇機會分到少少？

方案內容包括將每週失業救濟額外福利, 提高至400美元, 擴大失業救濟範圍, 又為新冠疫苗接種計劃注資200億美元, 並提供500億美元用於病毒檢測和追蹤等.

神救世人

$24表示擺下算

24

連登一向反指標 上面咁多唱淡
代表好快會升翻

呢度好多蟹咗不願面對

依隻起碼今年100啦 依家大特價唔使京

不問價入！

直至連登仔唔吹奏就會升

通常開得呢啲po就知23唔係底
到時個個又哇哇聲

27

應該值9.11先啱

gme值20蚊添

33入300股

23止咗蝕

28 20股

所有均線咁樣，V彈暴升既機會好微，如果下星期無停係前底，樓主準備止蝕吧

啲技術計算機都做到 我都得
完全吹大咗 垃圾一隻

呢隻野合理價$10-15

其實23係鐵低 唔明驚咩
點都唔會穿

咪係 最多去到去12-15

long call 無敵

入定少量等上100

你點知23係底
一陣落22，你又覺得22係底
落21，你又覺得21係底
準備渣成世

呢幾日大盤跌姐 基本面冇問題 再加上係企業龍頭 估值較高都正常 契媽加甘重倉 隨時v彈都唔意外

21 就入
唔理了

尼隻野唔係個coo上兩星期先又放？技術係值錢，但俾人咁放法個價點keep到

係公司做左咁耐野 套現少少享受下係人之常情
有人放自然有人接 咁多機構建倉
唔覺得有咩要擔心

呢排契媽重倉邊隻死邊隻

契媽日日比人追擊，有排都返唔到身

arkk arkw都增持左好多

信契媽唔驚

仲等緊22.5, 18.5去溝

人地睇5-10年...

巴打
我地好似一齊狙擊咗pltr好耐
終於閪冧